海港城商場有男童頭部被便衣警扑頭 需要急救

蘋果live

海港城好舊 係時候裝修

推

傳話打錯人

海港城響鐘 趕人走

一陣又話電光火石

又成功攬炒

我理閪你打唔打錯人

平安夜黑警發動恐襲,多人受傷

上次係電光火石 今次點?
錯手? 搶警棍? 個細路跌親?

你唔好話佢個頭有磁力索住技警棍埋去?

話知你有冇打錯人
對住頭打已經喺致命武力
喺企圖謀殺

err 狗 : 男童頭部與狗棍互不相讓

Er狗：有暴徒用小朋友做護盾

真係好想佢個仔俾佢啲伙計打中佢點同個仔解釋

男童出外過節受警方保護

推上國際

等緊片

片 ？